侵侵老婆都喺Florida開辦公室 繼續Be Best campaign

MMelania Trump is reportedly in the process of setting up a post-White House office in Palm Beach, Florida, to continue her “Be Best” initiative.

Two sources with knowledge as to the former first lady’s plans, shared with CNN in a piece published Wednesday, that Melania plans to “maintain” her “Be Best” campaign.

推

XiNN又話佢地會離婚嘅

第一夫人開辦公室有咩做, 攪慈善?

離婚手續搞掂未
cnn可否比多啲神喻

由16年搞離婚搞到2021
cnn

消息人士指 消息指 專家指